Pokeguide 條片黃到咁都係得咁少views？

自己改詞重新唱 黃到咁出面
快啲入去推上熱門

幫手推 香港歌值得被看見

仲有人唱香港歌去做2020年回顧已經好難得，仲要係黃

MeWe